00後中學生 你問我答

新開AC 唔答自爆嘢

屌你條女

邊有女

有咩夢想

垃圾

其實好想做救護 不過最希望穩穩定定有頭家 得閒有啲閒錢買吓嘢咁

拍埋片咪變第二個喇沙仔
唔想出名住

Why

九月中幾
學校邊區
Zoom/Meet堂有咩感想

有興趣加埋人工高福利好
不嬲覺得啲救護好型又有良知

中學生既世界觀真簡易..........反而有點羨慕

興玩咩game

朝八晚三半 仲要逼你開cam 攰到嘔

我承認我未知出到社會嘅艱辛
都係談夢想姐

我唔係話你呀，唔好會錯意

中學生活可能係人生最簡單同天真既時期，好好珍惜啦

呢排無咩興 以前就pubg 傳說對決囉
而家都好少人玩
個人黎講其實麻麻手機game

係咪唔洗交功課

我都想 ies sba 普通功課 quiz成堆

同級既女同學平均咩cup

目測B~C

幾多歲？揀邊科？

覺得同90後有咩分別